其實真係得我一個睇到亞古達度踩拉莫斯？

成班傻鳩以為係睇慢鏡見到果下推一推
拉西一碌落地已經係㯲住隻腳
旁証又咁近睇住 成班蛆輸左搵嘢嘈
好撚酸

見冇人應你
幫你推下
等啲人睇到

貼埋張gif啦你

蛆狗不願面對

人地輸左俾佢搵野發洩下啦

蛆應該冇咁火
係班神早出局嘅垃圾球迷屌鬼姐

中立球迷

比埋GIF 又點話

係隔離post 借

幫下樓主啦

push

岩岩有個開post話古達度識氣功添

係好多人妒忌皇馬靠實力架喇 由佢地講啦
盃已捧

咁樣叫踩?
含撚啦你死傻尻

你老母拍一拍你搏頭叫你飲湯 你係咪會痛到訓低呀？
你老母隻腳掃一掃到你 你係咪又訓低呀？

係呀 唔打得去打乒乓波囉

咁上半場卻奧斯踩到人一腳又比牌? 你都on9

呢下係衰報仇呀

貼張gif出黎撚鳩自己

學撚到野 比人抽水唔可以訓底 有無睇開西甲波？疤最撚出名架喎

咁上一場維度剷中波又要比紅牌？卡斯美路粗野踢腳又冇？你都on9 黑哨

咩撚野上一場呀，講緊今場你講上一場

咁上一場卡斯美路粗野踢腳前維度粗野踢腳又冇比牌?你都on9 黑哨

咁咪姐係話自己同疤一樣係狗囉傻豬

賤種鍠=疤狗=垃圾 Confirm

比人踩wo大哥，你試下比人著釘鞋踩一下囉

比人抽水唔可以訓底？ 白癡仔

唔止抽水la, 比人踩都唔可以有反應，學到野了

個條撚屌廿年疤球迷黎 食左廿年狗糧係弱智架喇

死疤狗唔講自己對psg 贏緊5比1個陣 補時so9比人掂都無掂到就碌左係到 仲吹埋12碼？講撚埋啲無關痛癢既爭議 又唔講下自己決定性既誤判 不過黑撚完咪又係出局

比晒圖都又得嘈，疤狗係勁嘅

可以
除非你好似疤狗咁無恥

點呀，覆d唔覆d ,依家係踩人，唔撚係抽水呀

we did it
夠j8年

踩左邊度？
拉莫斯腳影？
身體延伸、

唔識睇圖呀，喂撚埋比你都唔識食，定係你對眼有問題呀

拉莫斯隻腳吹氣咖 一掂到就會漏氣然後訓低 佢場場都冒住生命危險踢咖 態度非常值得欣賞

幾好笑

你搵到張拉莫斯被鞋釘踩到流晒血既圖出黎
咪收聲

.. 好啦 有d肉酸啦

踩到一定會標曬血啦

睇你個廢柴都冇踢過波 足球釘鞋用力踩落去真係會流血 但掂一掂唔會流血

抽水一定係大大力踩落去啦

去執波掂到隻腳一定係抽水啦 咁你以後唔好坐地鐵喇 掂到就係抽水咖喇 抽完之後仲會即刻訓低

踩到就係踩到架啦 理撚得你大唔大力姐

你試下禁區剷鳩人同個球證講我想剷個波睇下有冇人理你

咁依家有冇踩到呀

唔想說文解字 點樣叫踩
但你話俾我聽踩完冇傷痕真是笑大人個口啊鳩白

所以咪冇囉

曲到變直

炸訓既人 你點叫都叫唔醒佢嫁啦

原來無踩到，咁真係拉莫斯唔岩啦

你咪笑飽佢囉 大大個旁證係隔離 唔係又話黑哨下嘛

你又知冇傷痕嘅,原來你係拉膠對腳

係有事既
拉莫斯一定貼上Twitter公審加群眾壓力既

我唔知=所以佢無=所以無事

原來係肚入面條蟲 失敬失敬

你好撚肉酸呀，大大個球證喺隔離會唔會插水呀

你估個個都係碧gay咩，下下都咁多野講

由腳再進化成蟲

大大個警察都會插水啦

係老師面前一定唔會犯規係咩概念

咁個老師點解唔話佢插水 係咪黑哨 等你講好耐

so亞古達度咪有反規lo

你又要我講
又要唔認
做咩要講
你覺得無事咪無事

你中間跳左幾多logic Step,?

咁係咪黑哨姐 你又唔肯講

跟你d logic wo

ching又引戰

黑就黑左幾年
講又講左幾年
唔認都唔認幾年

ok 咁係黑哨咪得囉 唔洗講咩拉莫斯插唔插水啦

祝各位疤狗你乖乖瞓落床~

老師唔面前唔會犯規
係你假定思想與概念
同現實的對象有相同概念相悖

鳩白咁直
小女子甘拜下風

係你話黑哨咋 我又冇認既

言下之意，姐係你都承認拉莫斯反應誇張？

係你假定左亞古達度冇做錯到wo ching

你比人踩下咪知誇唔誇張lo

咁古亞達度做「錯」的咩
「掂」/「推」佢？

踩佢加推佢

定係踩到拉莫斯腳影

我唔係拉莫斯點知佢大唔大力

咁以鳩白理論
此post一早已完

我比人踩過好多腳，除非真係特登睇準一腳印落去，如果唔係，我自己踢10幾年波，未試過個反應誇張到咁。或者拉莫斯好怕痛啦

我唔係佢，你又唔係佢，點知呀，ching, 我正係知佢比人推加踩到

咪撚拋啦
班友好明顯柒左拿返咋沙

踩人原本已經黃,
然後無啦啦攻擊人已經可以紅,
仲要係旁證1米距離踩人,當旁證流變相挑釁埋旁證

兩紅都得呀

我踢左廿幾年波
次次比人釘鞋踩中都痛到仆街
完場要call 白車
或者你唔怕痛啦

咁即係你冇資格去證明佢唔係插水啦 咁你護乜撚野主呀

咁你都冇資格話佢插水姐......

咁佢係比人推加踩到wo

同你個名一樣

我冇話佢插水呀 我話佢反應好誇張 其實係偏向中性嘅

我冇話佢冇比人踩到 我話佢反應好誇

你唔比佢真係好痛架咩 ..................
你自己唔覺痛唔代表人地唔覺痛架喎

一聽就知班友無踢過草場啦
痛到仆街呀

你班on9 對插水呢2個字咁敏感 如果真係清白嘅 何必咁敏感呢

俾釘鞋踩過都知係好撚痛

一陣又loop返去拉莫斯做咩唔po相上twitter個問題到........

我冇話佢唔痛 我笑緊佢反應過大 冇大佬風範

駁唔到 ？

你打左出嚟唔通叫我扮睇唔到咩你都幾搞笑

眼有間題

係有踩到係事實 但係唔係演藝學院大家有眼睇 連跑動都冇 行一步仔 連腳都冇舉咁濟 踩到可以有幾大力？ 你話釘鞋痛 但點痛都唔會痛到佢咁 一個大男人 皇馬球星會比 一腳咁嘅踩腳 整到6撚晒地 ？講出黎驚你比人笑 你話禁區博12碼 無可厚非 但戈個位擺明係球品問題 同埋如果係派路 林伯特 恩尼斯達 呢d有球品嘅真男人 會因為咁典地？ 係人都想贏冠軍 但唔希望會肉酸 同埋想講祖記唔係輸唔起 決賽點都係有輸贏 唔需要踩低另一隊 最後恭喜皇馬

睇到同表現得敏感係兩回事黎

係 真男人應該任踩唔嬲

咁我睇到指出同敏感都係兩回事嚟

你已經失去理智 冷靜下先啦 你愛隊贏波應該開心嘅

講真拉莫斯真係咁痛應該即刻跑去後備席問拖舟借個電話po上twitter

定係你唔單止係拉膠肚條蟲，仲係我肚條蟲呀

冇錯 就係從你指出之中 睇到你表現得好敏感

咁一定係喇 作為真男人 比人踩幾腳濕碎 但想問一下師兄 幾時有講過 任踩唔嬲 ？ 不過拉莫斯係唔係有球品 我都唔需要同你嘈

哈哈好笑 讀多啲書啦小學雞 老師有冇教過你從言語文字間可以睇到人地感受呀

呢個真, 識條友擦傷腳指上左報紙

哦，原來你係我肚條蟲

神探

比人踩完真係痛都唔得 忍到痛就有品 忍唔到就係垃圾